【回歸理性】政府最新維穩廣告做乜春 成個煲蠟廣告咁

一開始睇做乜鳩..
以為講煲蠟

哥哥好痛呀

我都覺

同緊防暴狗講?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

同黑警講?

重點：你班港豬喺個框裏面生活就啱喇 唔好試圖打破個框架呀

夜景=香港繁華嘅假象
紅色蠟=中共染指香港
燒蠟=剿滅紮根香港嘅中共

然後轉番日頭景象：
多數派市民合力重建香港

重建香港
777暗示光復香港

同警犬講啦屌你老母

聽日好可能發生咁樣嘅事

點解佢講暴力 又打爛香港
但係無警棍 無tg 橡膠彈 布袋彈 無水炮車
呢啲咁basic都無算唔算離題

Carrie:都講咗半年:快啲同勇武割蓆啦屌你老母

成段野調番轉就FIT曬
為左下一代>>抗爭>>>火魔

次次都玩隱喻，點解佢地唔敢直接播鶳片

個廣告完全反映到個垃圾政府
9唔搭8、離地、委過於人、做野求鳩其

啱

聽日有社福集會阿！

暗地裡講光復香港

幾百萬又整pat屎出黎

垃圾廣告

係垃圾㗎，但啲中年好撚受落，分分鐘拉攏到淺黃中年

絕對唔可以睇少呢個廣告